[多圖注意] Gif文宣圖制作 & 分享

身處一個影片世代 我覺得文宣方面都可以做下突破
有見各巴絲對gif文宣反應唔錯
所以另外開個post分享下/做紀錄
做gif既原因最主要想吸引眼球為主 所以太資訊性既文宣應該會避免
加上動態圖片係網絡上仲未有新一哥出現 依然係gif呢種質素差又mb數大既制式繼續雄霸
(有見到連登d icon開始用webp 不過普及度唔夠高)
為顧及各位多數用電話數據睇 已經盡量壓得最細最醜
如果有巴絲都有意加入就要注意呢點 基本上1X mb左右已經好盡
制作流程: AE -> 壓片-> 網路gif maker -> 壓圖

過往整過既文宣:
811

824

825

91

港旗

仲有如果用緊iphone既可以dl個app叫intoLive
將gif或者影片變做live photo然後set做動態wallpaper
效果係咁:

推！
其實最好5mb內

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

5mb以下比較難 因為想fit返電話mon既比例又唔想起格
垃圾gif

感謝呢位巴打用呢張圖做cover

係喎
睇漏咗係要黎做wallpaper
但如果用motion graphic做普通文宣都唔錯
咁就可以細啲mb數

會嘗試其他形式
比如要整ig文宣就整1:1影片格式

推

荃葵青同深水埗嗰個都好型

pish

除左開槍文宣, 仲有解釋麻雀館既行動

歡迎share 不過唔好過量洗

Mk

幫你推一下

Push!

流量注意

高質幫推